建制敗將晤林鄭 陳家珮否認獲公職

建制敗將晤林鄭 陳家珮否認獲公職

【本報訊】國家主席習近平日前向特首林鄭月娥下旨，要「堅定支持愛國愛港力量」。林鄭昨在禮賓府與落選建制派區議員見面，有份出席的新民黨陳家珮否認港府會「派公職」。據了解，席間林鄭答謝一眾建制派人士外，表明希望眾人未來繼續服務社會。

陳家珮進場前稱，之所以出席是因為其區議員任期即將屆滿，希望趁此茶敍「同一班舊同事聚吓」。被問到會否獲派公職時，陳表示港府早前已澄清是傳言。據了解，出席官員除林鄭外，還有政務司司長張建宗及多名政策局長，而約200名獲邀參與茶敍的落選建制派，最終只有約百人現身。

落選建制區議員昨赴禮賓府會見林鄭，陳家珮（圓圖）稱望與舊同事「聚」。翁志偉攝

出席者稱無人抱怨政府

有出席人士稱，林鄭在開場致辭時答謝一眾落選的建制派人士，又謂明白這次區選不易，希望各人未來繼續服務香港。其後林鄭全程在場，與在場人士交談。該出席人士又透露，席間未見有人再抱怨政府，打趣指「唔滿意（政府表現）嗰啲（人士）都唔嚟喇」。

昨銀髮族舉行的「Name and Shame 杜絕政治酬庸」集會上，64歲的邵先生斥建制派可恥，「有少少骨氣嘅人都唔會接受呢啲嘢（公職），咁樣起碼會畀香港200、300萬人唾棄。如果建制派真係接受，我相信佢哋會永不超生」。

■記者呂浩然

聲援維吾爾族人權集會
12.22 星期日
時間 : 15:30
地點 : 愛丁堡廣場
已獲不反對通知書
學生歷量
公海：

未安排明朗之前，一定否認，確認之後就做官

如果真係咁，用官職黎做利益輸送，真係破壞法治同制度。

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

曱甴佩做天使